[理性啲大家]支那有十三億人，我地捉唔晒十三億隻鬼架

唔好再沉迷捉鬼
你捉一隻，佢派返一隻落黎
我地就喺度空轉左一晚
捉鬼冇意義架

唔好忘記雨傘點樣消亡
承認有鬼呢個事實
鬼肯定唔係第一日入黎
而612已經過左兩個月啦
咁多次行動有邊次真係因為鬼而壞事？

做返應該做既野啦咁多位手足

自推十連